（賀！）恭喜瑞聲科技 (2018) 榮登2018年藍壽之冠！！

由年初高位160跌到落今日50 跌幅高達近70%！
跌幅為2018年50餘隻新舊藍壽之冠！！
不過各位蟹友唔洗驚！！！
嚟緊呢一個月1177嘅跌勢將會超越我哋，成為超級大閘蟹！！！！
睇返歷史數據，當年滙豐都係跌咗近50%到33蚊！最後都係成功反Cup!
各位蟹友只要信念堅定，就一定可以上返160蚊！甚至超舜趕騰！
屌你老味120蚊1000股

下年都美團 小米

唔緊要
最窮個陣仲可以靠媽咪麵頂肚

穿埋50蚊見底未??

有分析認為瑞聲與舜宇將會進行合併重組，將股價推上1000蚊

而家d藍籌可以洗倉式暴跌 唔知加藍籌既人收左幾多錢

巴打蝕得好甘下

一日未放 一日都未叫蝕！！

瑞聲瑞聲 跌到陷家拎

改名做彗星科技

唔俾你咁話我瑞

12萬得翻5萬

巴打溝唔溝貨

連登有愛
同樣1000股蟹貨

流星科技

睇到貿易戰都重夠膽揸呢啲閪股

一早講左呢隻垃圾黎
好想搵返個post出黎bin下班傻仔

咁都要抽水

咩溝唔溝價...借哂成副身家都要屙煙！
已經係均價...

I Know that feel, 雖然我冇買呢隻，但情況同你一樣
除左 等運 已經冇野可以做

屌米交到功課，唔會俾投行二世祖洗倉。

隻屎團就唔知啦

堅守信念